可唔可以唔好俾p牌正負皮

唔該連仔